[毒撚] 有無人成世未gel過頭?

我。好多頭髮 額又唔高。好難搞

你有無諗過少頭髮又額高仲難搞

晒命撚死全家

毒撚個頭油淋淋

一摷就天然髮......

屌 好撚核凸

剪幾日先關始gel 頭 以前一路菇頭 成日比女同學話靚仔 所以就覺得露額應該唔好睇 前幾日剪個all back 後 比人話超靚仔 果然都係睇樣

...